有冇人都係唔敢問女朋友係咪處

好想知又唔好意思問
驚接受唔到

禁你係唔係先

誰怕誰 直接了當問 不是處

一試便知龍與鳳

一試便知有沒有

問嚟做咩，唔係又點？除非你係

問完之後散咗

唔係百人斬咪算

驚幻想佢同ex扑野個畫面會有條刺